要炒大匯豐同國泰兩單嘢

國際幫唔幫香港，講到尾都係利益考慮
匯豐同國泰兩單嘢，正正顯示到奶共的風險，中國要搞你唔使擇日，令所有有中國投資的國家人人自危
當連結到自己，佢地就有利益考慮去幫香港
所以要全力將兩單嘢炒上國際
first they go for your shares
then they go for your CEO
next they go for your company
finally they go for your country

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

非P 請推